
# Final
## --- Youtube---

https://www.youtube.com/watch?v=2-PmM6Fx_co

## --- Test---

https://eljuanes.itch.io/animations-test

# Entrega 2
Videos Blender y Unity

https://youtu.be/WFfOSp8bqVY ---> Blender

https://youtu.be/TuONZetc6QI ---> Unity


# 1er Lote de animacion
## --- BLENDER---
## Correr 
https://drive.google.com/file/d/1r_XzpPtBFj7ybGj_T_NeyaqLz1NW_0xF/view?usp=sharing
## Caminar
https://youtu.be/wI-2hOzI7_k

Spirnt---caminar frente--- camniar diagonal
https://upbeduco-my.sharepoint.com/:f:/g/personal/alejandro_guerrab_upb_edu_co/Et6R6dQKRLhCslsVr8SdpScBa881ZH5m8OYKPnB2lJUn8g?e=6lkqOw

## ---UNITY---
## Correr 
https://youtu.be/p_SCXDPAVuM

## Caminar 
Eje Negativo + Idle y breaker
https://www.youtube.com/watch?v=VDgr7B3yjNQ

Eje positivo + sprint
https://youtu.be/uL0CRoSg7tM

# Animation Rigging
## Ik
https://youtu.be/-_FlnxwUzec

# Controlador del persojane y Rig
https://youtu.be/7038J26tGII

# Entrega 4, combate ofensivo
https://youtu.be/kZS_hx54O3c